# Подсчет числа слов и частоты встречаемости букв в тексте
При запуске приложение начнет сканировать директорию IN на наличие файлов.
Как только файлы появятся в директории, начнется подсчет слов и частоты встречаемости букв в тексте (case-insensitive).
Затем приложение выведет результат в одноименный файл в дирректории OUT.

# Пример
В файле in.txt: 'abc AbC?'<br>
В файле out.txt будет:
<br>
Words in file: 2<br>
c - 2<br>
b - 2<br>
a - 2
